5男女爆財務公司 偷申請表為咗乜？

2018年06月26日

5男女爆財務公司
偷申請表為咗乜？

【本報訊】一個由不同黑幫組成的爆竊集團，前晚潛入旺角金雞廣場一間財務公司爆竊，掠走一批電腦、手機、提款卡、支票簿、一條夾萬鎖匙，公司文件申請表及圖章，警方接報調查後迅速鎖定目標人物，並於案發後4個多小時在土瓜灣一酒店房間拘捕5男女，並起回大部份失物。

被捕3男2女(28歲42歲)，分別有黑幫14k及和勝和背景，大部份人有刑事案底，包括爆竊、偷竊、毒品、刑毀，藏有他人身份證等。消息稱，疑犯與涉案的財務公司並無瓜葛，估計他們只是覷準財務公司有大量借貸人的個人資料，可盜用該些資料進行借貸，才偷走電腦及文件申請表等。

前晚11時，旺角洗衣街39號金雞廣場一間財務公司有職員返回，發現公司遭人潛人搜掠，於是報警。旺角警區反黑組楊君浩督察指，警方接手調查案件後，根據情報分析，於昨凌晨3時45分在九龍城一間酒店拘捕5男女，並起回案中大部份失物，部份文件、申請表及圖章仍未尋回，被盜走的提款卡貼有密碼，遭賊人提走1.6萬元。

上一則
【動畫】瑣事嘈交激動舞刀 男子打傷女友俏臉

下一則
雌雄大盜偷龍轉鳳 珠寶展偷百萬寶石被捕

估計他們只是覷準財務公司有大量借貸人的個人資料，可盜用該些資料進行借貸，才偷走電腦及文件申請表等。
文盲

3男2女 死返5p啦

財務公司個夾萬係咪有碎鑽，隔離間公司係咪做運輸㗎？

無人有睇吸血大耳_ ？
申請表，有個人資料，可以比高利貸打電話搵生客。